波蘭軍方高級將領確診武漢肺炎 曾赴德參加軍事會議

（中央社華沙10日綜合外電報導）波蘭國防部今天表示，波蘭武裝部隊總司令部指揮官米卡（Jaroslaw Mika）將軍自德國返回後，確診感染2019冠狀病毒疾病（COVID-19，武漢肺炎）。

波蘭國防部推特說，在德國參加軍事會議返國後，米卡將軍經診斷確認感染武漢肺炎，隨行十多名人員已接受隔離檢疫。

推文指出，米卡將軍目前狀態良好。（譯者：徐崇哲）1090310

正 直接攻頂

總司令傳比幾個副司令
副司令再傳比幾個助理司令
一層傳下一層

kurwa

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

勇武大波波都收皮，歐洲玩完了。

Kurwa